致親愛的前男友

請你尊重下自己
飲大左果陣唔好周圍打茄輪第二日仲要周圍講係到回味

你知唔知你啲朋友笑9你同個肥西打茄輪呀傻仔

好侮辱

ok

乖

樓主就是那個肥西?

我都想打

好大既侮辱

去啦